緊急法只係先例 迫害將會繼續有黎

其實禁蒙面法成效不大
但動用緊急法就確立左特首有權越過立法機關
任意推行政策
之後政治逼害既政府將會陸續有黎
唔好唔記得猶太人當初都只係要求戴上臂章

只要任何迫害到示威者既法例
日後都可以公眾行益為由推行

Pish

之後有一就有二 國歌法 辱警罪 出哂黎

真正既政治逼害現正開始

我而家用vpn 先上到連登

推

欲加之罪 何患無詞

三權合作, 為黨服務

甚至清洗香港人都可以由此起